邊度買超長拖板

究竟邊度買到有質素既超長拖板

要5m長

周圍買到既最長都係3m

買兩個

唔想駁兩個呀

買三個

鴨記

以為講緊超長有幾十個插座

買呢啲?

我又唔係地盤用

自己買5m線換囉咁簡單

自己買線你要幾長就有幾長

唔識換

亦都唔知邊度可以淨買5m線

鴨記有得就咁買電線，斷尺賣，你問下佢幫你搞埋得唔得

五金鋪或水電行買孖支孖膠連水電線，加你要幾多位的拖牌，最好有獨立開關